大家返工有幾遠？聽過有咩黐線case？

我 紅磡->觀塘
試過屯門->觀塘 屯門->沙田

聽過有fd 油塘->元朗
搭車搭到仆街

又有fd講過有同事 長洲--->粉嶺 應該冇乜人贏到佢

馬鞍山~機場

長洲->台灣

屯門 —>鴨脷洲

黐線
巴士->MTR？
如果當年MTR未通車咪

油塘>荔枝角

住係公司

沙頭角返長洲

前年 彩虹->新蒲崗 行路
上年 彩虹->九龍灣 行路
來緊 彩虹->沙田 地鐵

勿起底

粉嶺>北角

葵涌=>蓮塘

擺脫唔到要搭車嘅命運
但好彩唔算好遠

粉嶺>山頂

好似朝早有特別巴士？

上水去柴灣

將軍澳返機場

返學
屯門去柴灣

有員工車？

粉嶺去灣仔

鴨脷洲 機場

藍田去迪士尼

讀書果陣
屯門／天水圍>TKO HKDI
聽唔少 聽到冇感覺

一落樓下隔離就係公司

師姐?咩科?

杏花村 to 大澳

沙田>調景嶺

你贏

之前讀書住旺角入西貢返學
之後有份工係返將軍澳
而家住觀塘返尖咀
屌

將軍澳-＞青衣
為咗升職，硬食

識人鴨脷洲返馬鞍山

屯門->沙田一程巴士35分鐘內到，其實唔太遠喎
屯門->觀塘一程巴士一個鐘內就到
我試過屯門->鰂魚涌

油塘>大美督

鴨脷洲機場

九龍灣→九龍灣

我想問你講到鬥近定鬥遠呀？
紅磡去邊到都方便啦

我細個青衣->鰂魚涌返小學
講緊果時青衣未有地鐵，地鐵未有東涌線
青衣 >小巴->葵芳 >地鐵（荃灣線金鐘轉車）
我而家沙田->薄扶林
我同事天水圍->薄扶林

遠你少少西貢市中心-機場

巴士加巴士

長洲粉嶺係未吹水啊,來回6粒wo

大美督 -> 柴灣

甘拜下風

天水圍>柴灣
沙頭角>機場

東涌->薄扶林
仲要返8AM 朝朝6點幾出門口

鷲哥日日沙頭角返無綫電視城
冇得輸

點解會有人接受到咁誇張既車程時間

大埔>尖沙咀
大埔>上環
大埔>炮台山

住元朗已win, 返過沙田, 觀塘, 港島南,加埋就快廿年

東涌去將軍澳

屯門->黃竹坑（未有地鐵）
將軍澳->機場

有聽過屯門粉嶺上水返柴灣ive

將軍澳 -> 大嶼山南

Home office 成個星期都冇落過街，三餐都係叫外賣

我東區番天水圍

鴨脷洲 -> 機場

屯門去將軍澳電視城對面間工廠

住屯門返南丫島

元朗住村返西貢 坐底兩個鐘 前提係唔塞車

坑囗 青衣

沙頭角－>機場

日日天水圍》將軍澳
已經冇晒感覺

北角》機場

馬鞍山 > 柴灣
返咗幾個月決定原區就業算

車程才是重點。
1.5hr

試過粉嶺>小西灣
望地圖好似好遠
但其實火車去紅磡+118，都係講緊70－80分鐘

原來唔少巴打返將軍澳
仲要大西北
成個幾兩個鐘車程
請受一拜

巴打返學校？

清水灣—>機場

粉嶺 返 薄扶林

返工啊 電廠

工程?
係咪搭去中環再搭船

呢個唔係最癲咩,小巴出粉嶺都20分鐘

聽朋友講返(佢做正苦工)佢地元朗個邊有人住梅窩

有同事住朗屏 公司喺油塘

舊公司IT狗

屯門->將軍澳 冇渣車，仲要返6日，無哂人生

旺角-機場- 亞洲即日來回 通常都係日韓台

我有fd掉轉
住油塘 正苦工 返朗屏附近

兩個應該要交換份工 咁就兩個都爽皮

黎緊天水圍番鰂魚涌 勿起底

是咪tvb

沙頭角->柴灣

梅窩番東平洲

梅窩>柴灣
東涌>柴灣

大西北都好多人返鰂魚涌嘅又 仲有朝早特別巴士線

聽講正苦工好多post會定期調dept，所以會被逼轉office

柴灣去天水圍

I大？

天水圍返將軍澳
朝8半晚5
搵到人夾錢坐車都叫好d
但5點收工望住條龍翔道同屯門公路
基本上7點幾先返到屋企

香港仔《-》深圳蛇口

以前讀書 香港仔 <---->石門 一程都個半鐘

我自己已經來回三個鐘

我試過住石澳返大澳，自己渣車唔塞車都個半鐘
試過坐巴士，入到東涌已經係兩個鐘再坐一個鐘入去

亦試過石澳入下白泥返工

粉嶺 > 長洲

上水 > 數碼港 😑

將軍澳 天水圍

小西灣>落馬洲

Haeco/Haesl窩，唔係有公司車咩？

西貢再入番灣仔
一日6轉車
巴士 馬鐵 東鐵 綠色線 紅色線 藍色線
番機場都係2轉車

屯門 小西灣

馬鞍山返昂坪

天水圍→薄扶林

試過半年天水圍 -> 將軍澳工業區

我嗰陣係去做維修

長洲 南Y島果D玩晒

其實係唔係搭巴士出觀塘轉鐵最快/最平？

荃灣-康城

屯門 > 海洋公園

屯門 深水灣
來回4個鐘

前同事: 沙頭角->天后

坪輋去西營盤

識人大澳➡️太古

沙田 ，屯門
攞命

263無疑係好快，但如果唔係返新城市附近，要係城隧口轉車
之前我試過屯門返小瀝源，住嗰度無263，如果咁搭，要搭3程車
所以我寧願耐少少搭58m去荃灣轉車算數

同埋朝早屯公轉車站263個位好似打仗輪米咁樣

屋企大古城去中環
好遠

屯門-西環 搭鐵會方便過巴士 但搭慣左都ok 車程一個鐘
係以前返學唔知點做到 返寶馬山
屯門（唔近西鐵站，要搭巴士）>西鐵東涌線港島線>銅鑼灣>小巴

企到暈 除非屯門站上車

以前銅鑼灣番工，有同事住深圳，每日四個鐘來回

成個post個頭開錯左
唔講埋用幾多時間

柴灣 > 荃灣

長洲 <--> 觀塘 (唔係我)

地球->太陽

柴灣去錦田

上水-海怡半島
上水-愉景灣
見到其他話遠真係想笑

喜靈洲

愉景灣真係大佬黎
船定巴士都咁唔方便

屯門>天水圍 轉眼間 返呢間公司返左五年……

元朗>銅鑼灣
搭968車費好乸利 做唔夠3個月quit咗

啲飯卑屎還要難食，已離開將軍澳，巴打加油

公司TBE房行返入正門打卡機

廿鳩幾蚊，狗巴日日賺

試過屯門返柴灣
不過最大獲都係屯門返喜靈洲嗰時，返9點都要5點起身趕船

天水圍 巴打返鋪頭？唔係office工？

屯元天入TKO工業邨

定係濕地？

來回四十幾啦 來回3個鐘車程

2hrs，一日交通100
明明3點零鐘收工，出返中環已經5點

油麻地 》羅湖
油麻地 》元朗
油麻地 》機場

痴撚線車費

觀塘 貨櫃碼頭

沙頭角->灣仔

粉嶺->港大

其實唔算耐

東涌返上水，聽講每朝五點半起身

西貢 -> 大口環
粉嶺 -> 大口環
天水圍 -> 赤柱

天水圍都有？求介紹

其實屯門返觀塘 肯早出門口 唔塞車嘅話可以一個鐘左右到
前提係7點半左右出門口

當然如果喺258d/259d頭嗰堆站上車要加兩個字左右

我搭258a快車成日8:30-35左右落車，少過一個鐘，可惜朝早得一班

但如果過咗8:30仲喺農場，無炒車意外都仆硬街

當然有炒車大塞另計

969C 囉
其實一程車到已經好好 你呢個case唔係差

彩虹去沙田一程88搞掂有幾遠

美國 —》火星

長洲去粉嶺個位係咪教波架

柴I既同學

深圳->迪士尼

屯門碼頭返尖沙咀

下下轉車好唔舒服，西鐵有唔會快好多，仲慢啲

天水圍 返鰂魚涌

Tm＞馬安山

有個同事福田口岸區返佐敦

朝早有259B 平快一程過
夜晚就無啦 一係260X 轉59M/X 一係就西鐵

利東返上水

259B 我試過，返0830去到尖沙咀好趕

長沙灣去龍鼓灘電廠

柴灣去打鼓嶺

粉嶺 ～》西營盤

沙田 龍鼓灘
利申 某public utility

我宜家日日 屯門》太古

北區→黄竹坑
唔係我

柴灣返機場

荔枝角 > 氹仔
每日五個鐘頭交通

屯門 to 鰂魚涌
睇我個名就知

Lm

堅遠喎

960x?

聽過：深圳 <--> 灣仔

車費？貴到仆街

東涌去九龍灣

西鐵轉地鐵
唔想塞屯公

以前都係九龍-深圳
估唔到有人仲遠

識人青衣->坑口

流浮山 -> 鴨脷洲

將軍澳 去 老鼠樂園

海怡----深圳灣

有員工巴？？

冇嫁 一係mtr 一係地鐵

Same here

流浮山《》 鑽石山、大圍、紅磡、北角、大角咀 日日唔同地點

打鼓嶺去南Y島、長洲、大澳，吉澳都去過，喺士多租床訓。

觀塘去尖沙咀 北角 灣仔 最遠機場

摩星嶺 > 東涌
個日仲要番8半

住長洲返天水圍

做乜咁睇唔開
大美督得幾樣嘢做
燒烤 單車 上水活動中心

幫共產黨做野

小妹屯門碼頭去將軍澳，轉車轉到我傻~ T.T

咁其實屯公都唔係日日塞嘅

試過馬鞍山-》屯門
仲要返8:20

上水 > 淺水灣

上水>柴灣
上水>數碼港
希望呢世都唔好再破呢個紀錄，巨辛苦

最有效係咪巴士去觀塘轉鐵？

柴灣~機場

上水去太古城

香港->菲律賓

太古=》中環

東涌-觀塘 出門開始計一個半鐘到公司（順利的話）

元朗去日出康城 一頭一尾

西貢→愉景灣

西貢去西環

我都係

元朗返觀塘、依家返九龍灣展貿中心

聽人講過
火炭>灣仔
東涌>柴灣
算唔算？

返上水
有同事住長州

以前見過,
香港仔返石門, 仲要暑假工
仲要一個月得6,7 千

點搭法 參考下

識人坑口返迪士尼 仲要已經做左7年
不過其實都算方便啦 成程都地鐵
之前返intern有同事坪州去九龍塘

試過錦田返數碼港

數碼港返工環境係幾好，但真係交通好撚唔方便

搵intern見到間公司係鰂魚涌太古就即刻唔想apply

住大埔返將軍澳,夜晚返學返青衣,10點先放學返屋企

係咪有shuttle bus 但收工一過6/7點就冇 要call的？
唔係收工個方面咁麻煩 因為一OT就要call的走
真係好想試下數碼港呢啲環境返工

香港->大灣區

我試過日頭正常扮工時間call的都冇車肯入

咁慘
咁都真係不了 自己冇車真係唔好返數碼港
何況我住埋啲山卡啦地方

長洲有咩工好做 上面咁多人長洲返工

佢有巴士同小巴出中環，銅鑼灣，堅離地同過海嘅，只不過車程耐同隔起碼20分鐘先有車囉

我住錦田返數碼港一程個半鐘左右

無人會理動物既感受

好有印象幾年前係新聞睇過呢個痴撚線鬼佬由Barcelona飛去London返工

咁多人返南丫島

有全日巴士
30X 特快出中環
970 出到旺角SSp
好似仲有Van 仔去堅尼地城站

我屯門去中環已經覺得好遠

英鎊跌又脱歐，無得咁玩啦

係

將軍澳去南丫島

屯門->日出康城
屯門->西貢
屯門->香港仔

太和去黃竹坑

赤柱返安蔭

聽過之前同事屯門去將軍澳，識人柴灣去荃灣地鐵一頭一尾

真係遠喎 你反物管？

暫時見過最撚癲 最撚慘

聽過呢度唔少巴打都屯門返將軍澳

但又有村巴又有巴士直到

之前個同事姐
返小學

返工50%機率塞屯公
放工80%機塞西區走廓，80%塞屯公

屯公放工塞嘅機率高過返工